投訴會員潛龍（#135445）屈我為潛蟲之分身

唔該拿出證據先好講啦

投訴會員潛龍（#135445）屈我為潛蟲(#198583)之分身，請admin明察

可愛

唉 牙蟲屈錯人真係笑死